[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Ex-Aid 28 , 宇宙11

幪面超人 Ex-Aid 第二十八話

宇宙戰隊九連者 第十一話

EveryTime~

留明

好 sweet

好撚慘parado

痴線

今集個尾

咁姐係M人格係parado分裂出黎之後殘餘係永夢身上嘅人格
永夢嘅bugster一早就已經分裂左出黎

Lm

竟然出paradx條腰帶
不過佢話會有聲

上星期先買左佢個 DX Gashat

講定先： 快 d 下星期日呀

Poppi又攞啲道具黎影相

最正都係佢level 99個張

飛彩

型彩變毒撚

最靚仔果個

毒咩姐，人地有過小姬架

仆街咁就完咗

禮拜日未

仲要有錢有事業

人生勝利組

佢呢條腰帶應該唔包DX掛

我想問仲有幾耐先到下星期日呀，度日如年呀

係咁loop預告

LM
屌點解集集都咁吊癮

睇到poppy俾人圍毆好心痛

哇屌星期日未！

之前都冇試過咁

下星期日未

皮套入面係個好粗壯既臭汗男人黎

最尾個下真係
雖然睇文字情報劇透左，但真係好爆
下集仲要L對R

呀呀呀到下星期未呀

咁永夢先係主人格？

又講個真相出黎

其實女皮套除咗獸電紫個位,都係好大隻ge阿姨,只係皮套睇唔到肌肉

永夢係主人格都講左好耐啦

DODODO係咪話佢有飛彩條女D記憶

Costume Change

hehe

誠哥外傳咁高質既
如果本篇有返咁上下就好
仲特登送條女比mk尊

飛彩:要返工，不了

如果夢永都有個雙色合一形態就更好

點解成日有人推舊post

同Brave同True Brave一樣

人類總是.....

點解永夢分離出Parado之後都無消失？
明明Parado就係完全體啊？

咁exaid?

開左新post貼埋link去舊post啦
唔係個個跟

秒左

leon

Neon

我想問吓咁多位前輩遲啲如果出drive嗰啲玩具會係韓文定係日文？

應該會係日文，點解會係韓文？

因為我驚睡橫巷唔會用日本貨而家用韓國貨運過來香港

你怕出純正英文版仲好?

我又諗起台版OOO

泡菜版唔會運黎賣掛

依個真係好柒
老鷹，老虎，蝗蟲

小籠包，好味呀

香港係咪放棄咗出kiwami lockseed?

望就望啲車仔唔會變Hotwheels

好似唔見有玩具
大佬啊，亞洲閹割版邊有位插kiwami
而且個大橙又係閹割側邊無位隊既

不過最近我發現港版啲ls好可

變咗手環發聲
腰帶淨係做做樣

無人性架停係個咁嘅位到完

ex-aid真係好撚正...

配埋呢張

睇YOUTUBE 見到依個幾正

型彩有同伴

依個清D

有無新op版

紅藍色+lv99

呢套好正，不過要七舊幾水，好貴

爆龍Change！

Diu
本身預告見到個變身動作已經好好笑
同佢個feel好唔夾

今集一開始大我訓咗係nico張床個幕竟然冇人講
點解exaid可以咁好睇
可唔可以快d下個禮拜

呢啲野唔洗講出口大家都明架啦

佢仲有石墨，今集話石墨有小姫啲記憶

個幕我本身諗大我會唔會係間房出現
結果下一秒就訓係張床
咁明顯會唔會俾人投訴

全套劇最靚仔最成功嘅角色結果要玩相愛相殺
仲要係同男人

Graphite Bugster同翡翠一樣其實係女人嚟?

有雜誌圖出社長變genm 仲要同lv99 paradox打

dododo new form+chronos

依張係？

Lv0算唔算係戰鬥單位

社長洗白復活？

連dododo都lv99 大我

Lv 0

又話意想不到?

究竟社長全盛時期可以有幾多個lv.lv0,1~3,10,X

100

社長

不過都係無公開Chronos變身者

又整多餅Porto mighty action X

既然改皮套做灰色
就應該改埋膊頭同對鞋啦

大我會唔會係比Dododo Lv.99派便當呢？

劇場版係咪第二個用咗社長條後備腰帶

社長又用backup返生

如果社長返黎我估應該佢變

鳩估：返黎扮改過自新同永夢合作打parado一排
搞掂左parado攞左Chronos變身器又打返永夢

扮洗白咋下話

傻豬黎, 改都唔洗改
銀線係Ride Player, 換件Genm甲上去咪搞掂

社長lv0下身好似同chronos 一樣

又或者用Drive gamer 黎改又得

Drive gamer一早變咗Ride Player啦

好亂，dododo打肥佬
Chronos又打dododo

屌真係估中左, Game Over既人只係去左遊戲世界

社長：你班仆街俾我抖下得唔得呀

笑左

可能打Parado係同一立場姐

屌 究竟邊撚個變編年史

唔通係dododo洗白

神準，鳩噏估中

睇真d 係一齊打

lv99 dododo=飛彩條女
一定係咁

Last Boss個名第一次見

ya up中左

Poppy只係中級

不過本身財前由遊戲世界返到黎已經好大提示
劇情算大路, 但拍出黎好睇

可能呢一章完左後就去遊戲世界打Final boss

大我白白硬食Proto帶副作用

又唔算白白硬食既，社長都有得復活啦

Chronos個身又係Ride Player

從廢係高級

個模式諗起之前四仔處女座其實將d人送左去m-bus一樣

level 99嘛

Chrono用綠色嗰舊野黎變身 poppy會唔會有危險

Mighty Brothers XX設計圖有出現過Last Boss呢個字

Snipe用Proto卡帶都係Level 0?
Genm拉腰帶手掣聲效係咪Level Down

社長個Gamer Driver同卡帶係一早收起左
餅卡帶叫Proto Mighty Action X Origin Gashat
大家準備拎錢出黎

入硬
本身proto嘅會入
不過社長嘅所有卡帶本身都會入

Proto再Origin
咁出法沒完沒了

社長用返gamer driver
啲driver又唔夠分

Proto Bakusou Bike都有兩款啦

隔離公司有條友Origin完再First

然後又有Trinity

社長 啪啪啪 社長 啪啪啪 社長 啪啪啪 社長 啪啪啪 社長 啪啪啪 社長 啪啪啪 社長 啪啪啪 社長 啪啪啪

啲情報圖搞到我好亂

Lazer Level 0

Mario and Sonic

社長:我是檀黎斗。在我快要完成假面騎士編年史當天被Parado所殺.....

99日後lv99

係咪要收集15餅GASHAT

係大連者嘅天龍星唱名動作!!!

GM的可能性是無限

我相信GM無限的可能性

幾有諗頭

衣落遲磨椰思舍

你敢忤逆GM的我嗎?

社長好野,整左隻收左花都可以復活既game

巴打原圖去邊到搵咁清
想用黎做手機wallpaper

原圖好似係有個FANS整出黎

deviantart search EX-AID有好多
應該所有game既cover都有, Gamer Driver個塊鏡既人仔都有

邊有收花

石墨

百度睇到 搵唔到P站ID

笑到停唔到

春夢

Graphite可以夢見條女沖涼同DIY

逼人hehe

熟，唔係krl

社長有無可能係Bugster假扮
好似社長假扮劍崎咁

影帝社長又可以番黎繼承屈機
lv.0 99條命

型彩個樣 痴撚線

右下角嗰幅都算?

pv2

lv2

仲有gamer driver -> buggle driver 2

有無人反埋其他rider 隻色

Brave反色咪True Brave

係咪2p角色概念

如果真係咁
連d顏色都諗過

個結尾

轉算算

一度消滅的檀社長以自己秘藏的Gamer Driver＆試作全能動作X原始卡帶復活！！
憎恨帕拉德的黎斗變身Genm 動作玩家 Lv.0！！並且成為Ex-Aid=永夢的同伴？？
Genm Lv.0與以往不同身體是銀色線，而且擁有99條生命，就算被打倒也立刻醒過來。
赤雀龍Graphite Lv.99！
假面騎士Chronos將時間停頓虐殺赤雀龍！

DODODO
復活是為了受死

99條命 小強

唔通Chronos係大我/妮可?
會唔會係dododo殺左妮可, 之後大我黑化?

屌 制作組都神到咁 點同佢地玩

如果唔係永夢用外掛本身就無限命

本身已經睇唔透
集集做到最終回咁
以為宜家嘅劇情已經夠爆
點知遲d仲爆
我已經放棄思考

互補色關2p咩事

以前打機2p色係1p反色

99條命
唔知係每次變身都有99條定係用哂就冇
照情報咁講社長最後應該會變chronos

Chronos多數都係社長

Mighty Brothers本身咪已經係2p

開盤
1.社長
2.社長老豆
3.肥社長
4.飛彩條女
5.飛彩老豆
6.dododo
7.帕拉德

又開
社長

自己打自己

今次社長復活竟然唔順便出新武器?

點解今日KRL咁慢

想睇m同永夢分開變chronos 咁會再神啲

照依家咁睇M只係殘留係永夢身上嘅人格
佢身上面嘅bugster已經出左黎搵左做parado

Chronos應該係社長變啦

bandai is watching you

你呢把係cyclone joker色黎喎

大我本來就同dododo有仇，而黎緊新型態又冇snipe份，如果真係佢都幾爆

不過暫時都覺得係社長

Cyclone Joker Double X!!!!!!!

Maximum Memory X!

好大機會係parado
因為個design都似exaid

但社長唔會翻生淨係為咗出lv.0掛

買重注一定係社長

貴虎怪人態

NICO同大我有冇做過愛

你同d怪打個陣咪見到佢地
順便問下咪知囉

社長夠係黑色Ex-Aid喇

...

有無人知Poppi唱果首People Game出左全首未?會唔會出碟?

KRL竟然仲未出

日本個邊應該捉得嚴咗
今日我上b站搵生肉都搵唔到

B站有生肉 今朝先睇到

不過我用開dailymotion

竟然
我12點幾去睇已經搵唔到

有個fb page會放 名係類似LGKR影片

btw 型彩冇得用lv50啫 lv5都唔用

認真今日無論ex-aid定九連者生肉都勁快被收皮

已經忍唔到睇左AZT版熟肉

會唔會得我一個覺得好聽過第一季

型彩: 打Poppy淨係lv3已經夠做

第一季好聽d

即刻改名慶祝就快有得睇顏藝

社長BB

會唔會五月頭就出社長番生

計番啲DX出 應該差唔多

咁有心機整

邊巴打係邊到搵

搵唔到孖寶兄弟同Level Max 個開Game圖

係咪型彩 Lv3 卡帶滯消, 依家仲點會用 Lv3

你要呢隻定打橫個隻?

咁pppp係Doremi bugster 嘛

又係喎

fb見到

We live in armor zone

頭先有人貼過

上季armor zone = amazon
今季die set down = 大切斷

屌你係喎

開估 新既CSM 係改模重出既Den-O and 手機

笑死

打橫果款

有無人睇戰隊🙈
依家仲係唔係拯救宇宙嘅九人？
越出越多人

最後剩9個咪九人囉

戰隊冇事嘅 講下笑啫

又係電王
可以慳返啲錢

gamn part 3

等佢出新平成啲腰帶先入

我都係咁諗

其實我覺得電王CSM算值得入
同DX/CM嘅差距都算大

雖然我唔會入

今次出埋部手機 啲人有CM版 都要入多次

下集見預告11個圍毆1個怪人...

《假面騎士編年史》Bugster特殊作戰攻略！
最終BOSS是Gemdeus(ゲムデウス)！所有Bugster擊破(攻略)後出現的最終BOSS，Gemdeus。只知道名字的神秘敵人，到底是怎樣的傢伙？
ゲム→變作Game→遊戲+デウス→Deus→拉丁語意思是「神」。

Poppy＆妮可2位女騎士W變身！
重拾溫柔心靈的Poppy以明日那的外表變身假面騎士Poppy＆妮可變身的Ride Player組成名搭檔。敏捷迅速的動作交替攻擊Bugster，互相配合節奏展開超絕play，瞬間就將Bugster擊破。

消滅的人們還生存著！？
《假面騎士編年史》的戰鬥中敗北，眾多人們消滅了。但是，人們並非真正的死亡，而或許是被困於遊戲的世界之中？！或許被Bugster病毒感染而消滅的飛彩女朋友・小姬及Game Over的貴利矢還在某地方生存著！？

GemnDeus

一次過出11人真係出晒水

求part1

整隻game出黎俾自己做神

我入面個GOOGLE DRIVE應該有

唔通係苦肉計？

lm

thx

好似搵唔到

我重新放

睇黎日本個邊真係嚴咗
到宜家krl都未出

巴打唔該晒

社長真係死極都死唔去 正傳同外傳都死之後仲有得復活

大結局可能好似Amazons第一季咁

睇特攝角色每次打招呼講對白都覺得好過癮

Poppy真係有d前途 20幾集d演技已經有返咁上下

今次好多都越黎越好戲，不過poppy同社長人氣真係幾高

Poppy 淨講樣都好高質

Poppy二次元得黎唔會覺得造作, 切換返做明日那又好自然

抵佢地高嘅 演得咁落力
永夢同飛彩都漸入佳境

今集比ride player打嗰陣變身前嗰幾個表情交足哂戲
同埋佢有d聲優嘅天份 變身個御姐音係咪佢自己配架

大我就冇計，角色設計佢要咁黑人憎

大我其實一開始d演技就已經中規中矩
係永夢同飛彩一開波有d屎

永夢我覺得佢本身把聲底有d沙, 讀對白個陣一比感情就會走音或者拆
Poppy就完全聲優人才黎, 不過梗係想佢多d幕前演出

永夢去到宜家都唔覺好好劇
又唔係幾扮到人畜無害嘅感覺
M個性格係得把聲得，演技唔多掂

但係比起一開始我覺得已經有進步

點都好過天尊既

唔關事，其實係KRL既高速化item個puff完左姐

M我覺得佢已經進步左好多
就連一開始都做得好過尊後期

唔知今集m打明日那個part ng幾次

唔怪佢地
之前又出亞極陀又出牙狼
用哂好正常

叫parado 轉個高速化item x3俾krl

牙狼正啊
等緊佢出魔戒閃騎

今集睇到好嬲
個個都蝦Poppy BB

巴打可唔可以UP埋PART 2

有無人記得之前Poppy係ig post個張係海邊影既相係幾時
可以推斷下而家拍到第幾集

krl一早出咗
佢係差第一季不過宜家補返
所以佢已經制霸咗牙狼

大約兩個月前
佢宜家應該差唔多拍完

Part2係佢個drive入面

係咩？等我搵搵先

百度雲好似有

無裝百度雲
唔想裝大陸程式

google 下aria2c

依家有方法直取百度雲download link 用idm或者browser下載

乜有架

Thx
望望先

當年睇完有儲低,但係得856x480
有人要我可以upload

殘體注意

KRL出左 加速

[KRL][Kamen Rider Ex-Aid][28][720p]

[魔星字幕团][假面骑士Amazons II][第03话][异己分子][中日双语字幕][1080P]

Part2 我果個係低清版
遲下我會入新嘅

雖然未睇到

每個禮拜睇完熟肉先敢入嚟

我就生熟肉都照食，但食完先入

星期日一起身即刻睇生肉啦

唔識日文唔想睇生肉

我睇生肉唔會睇足24分鐘 大概明左個集講咩就得
睇得多動畫/特攝，簡單日文應該都明

笑死 可以加字

一樣 大概明佢講咩就飛去打鬥

btw呢下有型

同埋今集para十足十足同pppp搶仔，點知唔成功之後嚟過妻目前犯

同埋spector外傳有冇人要佢套熟肉

其實呢幕poppy好慘
啱啱先被男主老公救
轉頭就俾人一巴車埋去

張圖已經比人瘋狂咁改
打柒蕉又有，打橙神又有
近幾年新平成都有兜巴星

其實之前有冇人話過parado似狄易達?

啱啱上官網睇
見到官方放係27同28集張劇照
完全感受到惡意
點解要咁對永夢同poppy

果把掌好似訴說緊: 溝我條仔阿啦!

變咗hehe故

你唔覺今集para好似死都係追住永夢菊花唔放嘅咩

加埋今集DODODO自己話有飛彩女友記憶好hehe

咁睇exaid真係會成為新平成最高質(包括hehe)

由dododo自己講出嚟真係好嘔心

冇睇上文 ，點解石墨會變左dodo do

其實poppy通關之後無出個卡帶，咁點解

冇
有條傻仔唔記者個英文名係咩
結果就用dododo代替

如果要死99次, 一集要死幾次？

果個係正傳出?

佢有招個名有dododo

係咪串返MK尊99日復活

parado 好似攻既0仔

仲玩game既人真係阻住個地球轉唔識死

原來如此

係多多多黑龍劍

啊寶

邊個傻仔

永夢呢個rare character通關 又唔係ride player通關咪冇出

右邊徐榮

咁即係要打多次啦 ？

UVA: Hi

DODODO: 你是想忤逆身為型彩戀人的我嗎

下集終於再出魔王型彩,可惜係要出嚟比perfect knock out虐打

我會繼續演好d🤘🏼

坦白講句你演技係好過mk尊少少
都係果句
人畜無害又做得唔好
M果時啲演技又唔掂
今集最後兩句對白感覺上個人carry唔到

永夢真係進步得比較慢
30集都嚟緊未係好駕馭到個角色

等到有100lv先同你慢慢玩

對比w雙子，橙神同泊生
永夢真係唔多掂
我會咁排
晴人<<<<<<<<<<永夢<=mk尊

重有門矢士呢？

要排嘅話就係
燈神>泊=右手>左手>>>>>>>>>世界破壞者>>>>>>>>>>永夢>=MK尊>>>>>>>>>>>>晴人

decade一開頭棒讀問題太嚴重
不過去到電王左右啦就入翻劇

我反而覺得晴人冇講到咁差

晴人係由1至40幾集都棒讀，加上皮笑肉不笑咁嘅，追果時好難頂

我覺得最差係火箭頭
所有位都係夾硬演出嚟
不過可能個角色太動漫，真人難演
俾佢紅到證明真係靚仔大曬

新十年演技最好我都唔知揀菲利蒲/泊 定係橙神好
不過一套劇內最大進步真係橙神
一開頭表情誇張交唔到戲去到後面真係好極端嘅進步

白石隼也初期同後期其實幾大分別
愈後就愈木獨

我又覺得 泊>橙

晴人拍完wizard去左邊

依張圖真係好大反差

根本就係套劇有乜機會發揮

有拍戲 上過arashi個節目宣傳
上年真田丸都有配角

有冇人覺得永夢對鞋好撚柒

醫生着vans其實唔襯

一隻紅色 一隻藍色

下集係咪用Mighty Bros XX分開之後多左條Gamer Driver
之後Parado再換Perfect Knock-out

係喎

wtf

我係黑色iPhone呀

Ex-Aid 啲細節真係好用心
連外傳都唔馬虎

有睇過響鬼嘅會感受到

光暈效果

高對比filter + 重疊畫面

7 plus 無份

Same

Sony無份

預左嫁啦
D廠出毒殻淨出6同7正常size

有冇人有班演員嘅ig
定係佢地唔會用

好似得幾個有用IG
帕拉德

DoDoDo

Poppy

Nico

睇twitter啦

記得有間日本公司專門出拉打機殼有埋sony份

個人常用ig多過twitter

Poppy 同 Nico 都好正

好撚正

動漫台個post講劇情好嘅拉打
Kabuto竟然榜上有名🤦🏻‍♀️

Nico 個樣唔係好靚女，不過就有種吸引力，
Poppy 就真係靚女，好高質

一開頭係唔差既
之後既就唔好提啦

好似自平成新十年開始，就愈黎愈多靚女主同正女角

霧子 medic

Medic 超班

我已經唔想再討論, 睇透哂.

又踢波，又煮飯

TheBee個紋身

忍唔住留左句

我原本以為講緊龍騎個post，原來有個新post
我都忍唔住屌 其實up得出甲鬥王但唔係Kabuto, 應該都係小學雞黎

甲鬥王根本係港譯fail ge 開端

之後就有月騎，烈騎，帝騎，警騎......

等睇刑警騎，鬼騎，醫騎

特警騎個下先抵死
不過近年都轉返直接用英文
好想睇TVB Drive

見到呢啲都知咩事啦

車王，靈王，遊戲王

ghost諗起個女主角就想死

呢排特別多人開po 講rider.

係

又係我出動既時候
都話本身靚女黎 係劇入面出事姐

跟住就世界大戰抹黑宇宙了
拉打大戰每日都發生緊

Agree
明里唔差
同埋上一套太屈機

自從有霧子之後個個獸性盡現變晒鹹濕仔

係睇完獸王者先至咁
睇到一個二個本能覺醒 野性解放

specter入面長髮

咁應該社長

作為社長頭號fans, 我一直堅信社長會強勢回歸加屌打永夢

其實點諗都係社長

綠色係最強boss 定理

造型幾型，但係睇到隻眼好花

如果係車車呢

財團B on99亂咁復活六歲兒童
事到如今佢再出場我都唔會感動

有復活過?

啲外傳係唔係都有車車份
坦白講句我睇到悶

配合佢痴線佬印象

長髮成熟左好多

雜誌又話佢其實未死
但係5拉打入面佢設定係死咗

uva

DODODO就唔好提啦
佢lv99色都變埋

Brain最早死

屌 飛彩黎架？
咁似既

TV同外傳兩個人咁
外傳靚好多

某個角度睇係幾正
不過我都係最鍾意睇佢同大我嘅互動

係咪是旦一餅chronic插落bugvisor2度都可以變到chrono

奧丁

明里唔差嫁

個身同Ride Player一樣

佳亞發光扭蛋有買喇咩

定係一盒買 唔係扭蛋

pb

聽聞好貴

出左啦咩？

之後仲有隻king joe
又係好貴

可唔可以有一套拉打係奸角最尾贏

King Joe不了
Orn Gaia我重未收到孤兒電話話到貨

第三彈啱啱到?
等多一兩日就應該有電話
再唔係攞張單上去攞

我都想佢贏

晴香BB好貼心

gamer drivers 得番

社長 1條 （估計比帕拉德LV99用）
永夢 1條
型彩 1條
大我 1條

之後 預告
社長 收埋一條復活用

有無漏？

大我 proto 嗰一條係咪同而家同一條?
True Brave 嗰條係game data 定現實有?

大我個條係以前個條, 一直用開
黑飛彩係遊戲世界一出黎已經有

睇完預告我反而覺得Parado用個條可能係Mighty Bros XX複製出黎個一條

要邪惡最尾贏係絕對冇可能
但奸角贏主角都有得寫既
不過個奸角要洗白囉

完成遊戲之後
本來以為可以享受做至高無上既創作者+GM+Player
但後來發現跟本冇人再想玩呢個遊戲
冇人玩得開心，每個人都只係被迫玩生存遊戲
當意識到自己造出一隻冇人欣賞既遊戲同覺悟到遊戲既意義之時
先發現真正識得創造令人得到滿足既遊戲既創作者係好似永夢（小朋友時代）咁既人，而唔係自己
但世界上已經冇哂人了

呢個時候操控時間/save load大法呢個能力就有用喇
#40話開始社長變成主角

medic 堅係屈機, 我最愛

你班咸濕仔

第三彈係jack zero

我記錯咗
我將pb同第三彈撈埋一齊

近年最正係佢啦

睇住poppy比人圍 個心好唔舒服

睇到心噏
一個二個咁樣對Poppy BB

畀大我炸到飛起

成班都唔留手咁打佢

飛彩係咁腰斬佢

Nico最仆街

如果係Amazons呢集應該會好血腥

上一集最尾咁啫

屌佢 果排忙唔記得訂

又要去ins搶現貨 今次唔知又有無得炒

ToysRus今日買四送一，買裝動買得好開心

啱啱收到孤注電話可以拎得

我都收到

我估未必有得炒
因為第一彈有廚嘛
不過有買就襯手啦

總共幾錢？
我見過最平27一盒 lvxx 裝/左身/右身

上次去toysRus見到動裝成35蚊盒, 買齊兩盒社長成70蚊...

巴打你係邊間買 想買knock out fighter 果set

皇室堡

5盒total $151個幾，除開約$30/盒

啱啱睇完Zero-龍血，個女主臨尾黑化有D夾梗

佢唔用全龍咪算留手囉

冇brave 得件衫

頭先係現時點行 平均35一盒 一套圍到37蚊隻
如果想要呢set 真係趁今日豆豆有買4送1買

有冇巴打知道邊度有proto grigri eye同doremifa beat賣

入面係成身毛既臭汗大叔

而家ex-aid嗰啲架撐大概咩價位

不要再說了

入面係女人你係咪即刻打j

唔好咁串d毒撚

男女有咩所謂
反正係J件皮套同配音

問題係身型似男人

有無巴打行開現時點見到有賣扭蛋Mighty Bros XX

最後走左去現時點賣一set, 次前冇買開搞到要硬食一set買隻brave

屌，我都係孤注訂
仲未有電話

Taobao

放番唔要個d出去咪得囉

老芬

笑什麼畜牲.jpg

其實都係帶返大家出黎現實啫
都冇惡意

見到隔離post讚kiva、kabuto就覺得自己開始變老屎忽
明明當年十個九個屌住嚟睇

Kiva 其實音下條線都 ok，Kabuto 你話天道係平成最型主角都唔反對，劇情就真係鳩到爆

平成最透明係邊套

講一次就搞笑，次次講poppy就話裡面係男人都幾煩下，鬼唔知永夢型彩變完身，裡面一樣係大叔咩

高岩大叔

我不嬲係講睇落似男人

舊平成嘅話應該係Agito? 傾親拉打都冇咩人提佢
因為通常都係淨係講Kuuga 龍騎 Faiz

一定會有人屌Kabuto爛

Agito BD好正

響鬼同Blade都有人提
Agito真係舊平成毒撚黎

其實 Agito 個故事好完整，對我黎講舊平成佢係三甲之內

M變完Lv99再跳出黎
可唔可以再變xx
M一個人變三隻野出黎圍毆人

過三五年ghost/wizard俾人摷番出黎講果陣一定上神枱

agito不嬲都高質

Exaid Muteki, M Chronos, Parad Para-DX

仲有三日咋

好型呀

次次
你數下講左幾多次？

好似由出POPPY造型圖個陣就有人講 其實好撚煩

由poppy登場個集到呢個po，每一個都有

冇一百次都有五十次

其實大家都係j poppy把聲同人間體姐
佢變咗身之後理得佢死啦，大家心噏在佢比人圍到變返人間體都仲繼續打

其實呢個身材比例好好J
皮套有大落差所以大家先咁在意同成日拎出黎笑

女僕bugster同Nico都有人講

本來仲諗住有黑絲

皮套大叔著黑絲

啲腳毛

臭汁

唔知以為個個都想去日本屌個皮套人

召喚粉紅戰士被除面罩gif

袁生版exaid

amazons個氣氛會唔會作狀得太緊要
千翼同イユd場口真係頂唔順

意識流呢啲野

Amazon prime d戲鏡頭渲染成日都奇奇怪怪
之前隔離origin saga已經咁覺得

技法定賣弄真係一線之差

色調黑暗=深度

插卡帶果個位=冇用

第3張得喎

認唔到卡帶咁on9既
puzzle槍d音效好似泡泡槍咁

KRC插入Gamer Driver會點？

DZ插入Gamer driver會點?

好四號feel

6歲咪已經示範左囉
一下扣晒大部分HP

錯 lv2係 dangerous zombies ~ dangerous zombie~

Kamen Rider Amazon Alpha Lv.2

可唔可以改到Poppy畀人斬嗰時噴血

第二張

唔係不嬲係卡帶自己出聲嫁咩

呢個d聲 全部自己出

留名
今日先追exaid

因為本來餅帶插入去係出Puzzle Fighter

冇計啦
舊野設計差
迫住要把斧頭出聲

btmtw唔知para lv99係唔係按個卡帶之後出句 game start 先插落GD度定咩都唔做直插呢

gap gap聲

望住張圖,諗諗下因為exaid全部係8 bit CG,成套野唔洗用以前D火花

都係有火花

幫Amazons加返啲Miss, Hit, Perfect

痴撚線

正

屌

笑到咳

KRC 人類 與 Amazon 之間生存戰爭

咁Amazons隻game叫乜好

唔知有冇po過 呢個youtuber扮社長笑到我癲

live in amzons

屌，笑到

Amazons Hunter

佢講六號兒童果度啲口氣好似

04 生肉

下集仁叔又未出場 都差唔多一半

btw 家陣集集都係最尾1分鐘出個舊人黎拉動高潮咁

Danger Danger!

今集amazon出左好多舊世代既野

出埋lazer lv3就正

訂！

貴利佬

🤤

點解唔係出lv3先

因為出緊lv5條line掛

唔係好想入Brave同Snipe Lv.5
好似有啲搵笨，同Lv.2既無咩分別，係左右手腳多啲野
不過貴利佬就必入

因為Brave同Snipe淨係改一手一腳
啲手腳又可以用嚟整Lazer

其實貴利佬龍形態等於飛彩同大我龍形態加埋
咁睇貴利佬龍勁好多

幾時先出Poppy

但係飛彩同大我都有全龍得貴利矢無

這就是笨大

就算有都肯撚定係魂限

有prefect,hit,miss果d effect parts跟埋

LV3可能出得一兩隻或者全SKIP
後面仲有咁多隻要出
genm(大機會係魂展限定),mighty brothers兩隻,paradox兩隻,魔王同戰艦兩隻,perfect knock out,LV MAX+無敵,chronos

如果出 Lv3 先個，Lv5 就冇人買

幫你地問埋:

SHF Poppy應該跟tv 用大叔素體定 用shf kivala 素體出好?

希望出Poppy啦

又嚟
唔好再講好嗎，我知你抽緊水

如果出全龍Lazer你哋買唔買

屌硬

呢個身型
不如用響鬼素體，大家都玩音樂

順眼左 果spiky head唔係咁好睇

我都覺得煩
認真mode: SHF 不嬲無視tv 比例,會按手頭素體比例出. 由於exaid shf 下半身用類似真骨咁出, 但真骨未出過女rider, 全身最接近大家理想身型ge 係kivala, 但 kivala 下半身唔係drive gaim 轉珠, 又唔係ghost amazon 拉出式. Poppy 上半身仲有胸甲, 反而似marika

結論: Poppy 可能好後出, 現時無野俾Bandai 重用到,

兩面佛有冇可能一隻素體出，換頭，加兩個拳套咁出

lv3喺套劇入面用完即棄
係上集飛彩無啦啦又用返

我情願佢上半場用lv5
下半場為左打pppp而用doremifa

照咁睇Poppy有可能會用類似呢種

又似乎唔係喎
應該marika 最貼近

其實男同女figure係咪淨係手臂大脾腰粗幼唔同

個胸都唔同闊度啦
唔係講對波 係上身

係成個比例, 高度, 關節, 有時仲有胸甲同腰,腳d curve 問題

我係咪wow咗

上半集已經無啦啦用

PPPP回用doremifa我覺得又可以理解
最少唔係用到特登sell玩具咁

我之前提過,但無人理

唔明

+-99

聽日又有新DX野賣

Proto DoReMiFa Beat
Proto Bakusou Bike

好灰

bakusu bike有得訂啦

我講我冇錢買啫

果個得一萬個名額，都唔知點算好

其實我講緊doki crisis 同KRC

邊度有得訂

啱啱問過啲老闆，仲咪有

我都想訂

我怕你地入完六歲兒童之後會想入其他proto 帶

聽日咩，唔係5月中咩

老闆講，信住先

當初柒彩餅帶咪一樣炒到飛起，都而家通街都係，所以唔使咁驚住！

通街都係炒價阿嘛

好正

有無人同我一樣好鍾意Energy Item既聲

doki crisis 同KRC 係amazon jp訂左 不過預定出貨係月尾

我而家好想買呢條

買硬

嗚呀

正呀
PPPP

肌肉化！肌肉化！肌肉化！

十月開始應該個個月都有EX AID SHF

啱啱擺完mighty brothers落去zombie前面，咁快換走咗做Parado

Puzzle Gamer呀

港魂已有型彩同大我 Lv5

paradox啲色好靚

Paradox分開出 雖然都預左 shut up and take my money BANDIED

又要打J dw
又要打J 又要打Jlm
每天都要打J 又要打J 又要打J lm
又要打J lm 又要打J
又要打J 又要打J

夫目前犯

Ex-Aid SHF 要全入

買買買

套劇中到 SHF 要全入我得 W 同鎧武,
Ex-Aid 係第三套

你哋真係想買晒咁多隻Dragon hunter?

All in la
仲諗

all in

近年出得最少SHF係咪Ghost

Mighty brother 同 puzzle knock out 必買

perfect knockout?

點解paradox餅帶會變LV99
係因為parado入左永夢身體用佢能力改設定幫餅帶升級

9up

唔係 上面shf 個兩隻

如果perfect puzzle有energy item道具同特效就正

啲銀仔本身有得買

Parad'x睇埋後面既相，覺得可能有機會淨係出一隻
因為佢轉型態又唔係好複雜

Ghost就算啦
出多隻Sin Spector好啦
比下機會其他拉打啦

好似無限都未出

出左買左無限魂的話，我諗大家一望到就會聽到好嘈

真毒巴打

遲啲出Continue

你D改圖好勁

應該用呢幅

Ghost明明好有潛力出shf 我仲等緊隻信長

五年後既小守好型

未睇，變左身未

扭蛋Mighty Brothers XX

痴線 有氣場

未變身, 但個髮形加埋件大褸, 插住袋咁好型

依由扮千翼嘔個下笑左

邊度有得睇

All in for sure!

超曬班

財團B又發死人財

最尾依由果句真係好正 不借已經係死人

反而mightybros同paradox無咩意欲要

真係出？我google淨見到貴利哥嗰件

呢句真
我淨係想要4人play同社長
Paradox好鬼煩膠

千翼真係好想有女朋友咁款
扮佢嘔嗰幕笑到我

今集個段幾好睇
不過好似立晒flag悲劇收場

唔通d水係小守整
咁悠仲係咪同小守一齊
定自己一個

一味叫M同佢戰鬥，同ghost一直話人類有無限可能能性，一樣咁煩

para: M嘅菊花係我嘅

天日就g典解拉

型彩好日唔用一次fantasy, 聽日一用就訓底左

型彩用愈低lv既就愈勁

上集用lv2畀Poppy一招收咗皮

如果型彩用fantasy都用埋分身item

50x8

點技術，都唔夠人地屈Lv啦
打下PVE就得
PVP就

yes pvp次次對面都好撚奸

pvp未贏過

贏過社長

把冰劍幾耐無用過

冇錢整特效
依家佢地已經直接變LV2

因為Bugster變左種

但係又整到火劍特效?

究竟而家啲bugster係咪無限復活

應該係，但未必有Lv升

我諗冰劍可能係比製作組忘記左

終於追番哂ex-aid
唔撚係講笑真係好好睇

咁同完全體有咩分別

冰劍用過幾多次
預言結局用雙劍

其實我都想知

歡迎近貼進度

其實係冰劍對戰果陣唔好睇

雙劍Ex-Aid用過

dragin hunter唔係入exaid同車車就齊咩

兩車一exaid

用完把劍之後一拳打走咗

大我好撚型

反手劍揮得唔夠靚

最佳劇情就講得多
最佳插入歌大家有乜心水

舊平成：
Rebirth
Take it a try
555、龍騎嗰幾首

新平成：
ooo所有
spinning wheel

does of speed

ooo啲歌真心正，另外鎧武嘅亂舞Escalation都好正

唔係lord of speed咩？

連續柒兩次，我走人先

don't mind
我都鐘意lord of speed 同full force
Rider Chips

Agito o既 believe yourself

Armour Zone

其實kiva d歌都幾好聽架
Innocent Trap Silent Shout Supernova

仲有Prayer 同Root of the King

識貨
Tetra fang
Message 3部曲
另外劇場版嘅circle of life都正

亞蘭英雄傳個首冇人講

自己最鍾意
舊平成:
龍騎: Revolution (通常變Survive一定會播)
Faiz: People with no name
Kabuto: Full Force
電王: Double Action
新平成:
OOO 嘅Time Judged All冇得輸
最終戰一路打一路播

Mach首Full throttle

[魔星字幕团][假面骑士Amazons II][第04话][君去何方][中日双语字幕][1080P]

W死忠

kiva 啲歌其實幾高質
最中意係Supernova同This Love Never End

Perfect Knock Out Critical Bomber

Time Judged All真係近年最gay佳
原本以為2合為1既拉打一定係最gay
點知下一套仲gay

改圖？

兩首都好正

買完lv99發現lv100個位好似只可以靠lv100舊野發聲
比我丁下新聲效都唔得

你講緊無敵？ 無敵無lv嫁
Maimum餅帶有少少無敵既音效其實

個聲效係得小小，真係小小